[{"idArticle":"1","titre":"Macron pr\u00e9sident","sousTitre":"Macron pr\u00e9sident ...","texte":"Macron pr\u00e9sident pour 5 ans ...","idEtatArticle":"1"},{"idArticle":"2","titre":"Philippe 1er ministre","sousTitre":"Philippe 1er ministre ...","texte":"Philippe 1er ministre pour 1 an ...","idEtatArticle":"1"},{"idArticle":"5","titre":"Poutine \u00e0 Paris","sousTitre":"Poutine \u00e0 Paris en Juillet","texte":"Poutine \u00e0 Paris en Juillet. Il rencontre Trump et Macron.","idEtatArticle":"1"},{"idArticle":"6","titre":"Trump \u00e0 Paris","sousTitre":"Trump \u00e0 Paris en Juillet","texte":"Poutine \u00e0 Paris en Juillet. Il rencontre Trump et Macron.","idEtatArticle":"1"}]